今日無確診個案，攬炒失敗

唔係冇係未搵到
問你驚未

驚了 聽日熊3 千跌

肺炎手足已死 運動已完

攬炒不等於焦土

香港人咁怕死
預左
攬炒只存在口號式